La liceale nella classe dei ripetenti
{{Infobox film 
| name = La liceale nella classe dei ripetenti
| image = La liceale nella classe dei ripetenti.jpg
| caption =
| director = Mariano Laurenti
| writer =
| starring = Gloria Guida  Lino Banfi
| music = Gianni Ferrio
| cinematography =
| editing =
| producer =
| distributor =
| released =  
| runtime =
| awards =
| country = Italy
| language = Italian
| budget =
}} 1978 commedia the first film was a student, here is a teacher. 

== Cast ==
* Gloria Guida: Angela Cantalupo
* Lino Banfi: Zenobio Cantalupo
* Gianfranco DAngelo: Prof. Pinzarrone
* Alvaro Vitali: Prof. Modesti
* Rodolfo Bigotti: Carlo
* Carlo Sposito: The principal
* Ria De Simone: Tecla, the bolognese

==References==
 

==External links==
*  

 
 
 
 
 
 
 


 
 